遵理終於做嘢

感動

推

咁yy lam 呢？

仲有冇一人一個___________系列？

好波

可以 但先搞掂呢壇嘢先 要集中焦點

等你再一次頭 Po 就世界級

個梁老母撐警架喎

yy成日上堂暗屌林鄭同政府

但起碼佢哋願意表明立埸 同大家一齊罷

真唔真呀 我唔係佢學生 唔知係點 但我見到佢ig言論就好嬲

企出黎！好！

請佢辭左個警隊協會職銜先

屌佢d客就係班中學生 佢咁做r生意姐 六月娘未又係奶共

佢好似話 佢嘅team成員可以唔洗當值 (story PO)

推 佢哋作為補習界龍頭都願意罷 希望可以令其他補習社都罷

Pish

佢費事比人屌咋
早罷有著數

現代一早罷左

遵理唔係June話曬事，遵理係一間上市公司！當大部分經濟支柱嘅導師都變曬表態，好難唔罷咖喔！尤其係YY Lam講明叫全部員工罷工！(遵理冇林溢欣，年收入會蒸發超過三成)

其實佢由689時代已經不斷透過歷史事件同例子暗諷港共政權！
今時今日的覺醒亦都唔係同自負盈虧嘅良心補習導師完全無關！

但佢啲學生先係金主

做學生生意，8月5號仲開其實係同錢過唔去

遵理不嬲都有做嘢，連元朗件事都出過聲

咁我都罷教chem啦

古代

六月娘深藍都要睇yy lam頭

Yy lam邊度有講

論壽終正寢

exactly, 話曬佢都係做後生仔生意

Marketing 技倆 不過都係好事 各取所需

早過遵理出呀！

June Leung都會睇住個勢架嘛

點止3成
好多人都係因為yylam而報其他科嘅遵理導師
無yy無9成收入

Ho ball

講過咩？

住東涌葵青區嘅巴絲入一入嚟

不合作運動，頭班車，荔景站

三成係保守估計姐！
兩年前，遵理上市嘅時候做過一盤數咖，抽起YY 帶黎嘅收入，總收入係蒸發左四成半！呢個亦係遵理第一次申請上市比人reject嘅原因！

剩翻間英皇就...
哈哈

公關做得好 搵錢冇煩惱
明明六月娘撐警到仆街

唔好忘記六月娘係撐警藍絲

8.5 全民三罷

早幾日上堂佢仲叫我地寫壽終正寢落份notes
又瘋狂抽林鄭水
仲要有個白話文skill叫記住搞我後面

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

404 not found

你估遵理真係想罷工咩
一黎因為好多老師都係黃 個個嗰日都會罷工 佢冇堂上
二來學生又係大部份黃 又係唔會有人上堂

June leung唔係撐警？估佢唔到

咁邊個要罷？

好怕相認

人地肯企出嚟又比你屌

nice

咪撚補遵理啦
最叻係道玩 marketing

表咩明立場姐 驚唔夠人返工咪索性唔撚開囉

停課=罷工？

算9數啦，雖然佢罷係好事
但明眼人一睇就知佢cap光環啦，停一日工有乜大不了？公司只需要出一個罷工post就可以獲得大大嘅讚同，又唔洗表態，抵屌丫

6月到宜家，遵理呢d咁嘅公司，上上下下，包括呀六月娘有表過咩態丫，一句反送中都無講過。條臭西奶共就人人皆知，佢有支持過班義士咩。做教育就首當其衝應該支持學生爭取民主同公義，條仆街做過d乜丫？仲包庇佢d屌柒d爭取嘅義士嘅下屬。

做到野

其實丫丫木木上堂係有不斷暗串

真喎呢樣, cap 水姐, 怕麻煩咪索性唔開囉
Marketing 手段姐

暗串就叫做到嘢/有做嘢

佢咁撚有錢，又唔洗搵人仔的話，公開撐學生撐反送中有咩問題？有咩顧慮？

為人師表，良心何在？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

成個post都無提過支持香港、反送中乜乜77，只係話乜撚安全，屌，洗唔洗咁撚隱晦呀？夠膽罷唔夠膽撐，不如話公司停電休息一天算鳩數啦

多謝遵理，一齊加油！

公司開綠燈緊係跟啦成班傻9

又出黎抽水

有撚用咩,佢永遠都係民意一面倒既時出po跟風抽水架咋,風頭火勢都永遠唔撚見人

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

分校唔開唔代表表態
入面d 人藍到仆街

恩師

英皇都啱啱出咗停課

光復香港 時代革命

喂咁至少唔係藍
你好似好不滿遵理喎巴打

遵理朱凱迪

英皇教育都跟手罷埋

yylam 中文系之恥，完。

班學生先係金主
冇客佢賴共瀨到識飛都冇用啦
除非唔撈呢行

咪撚咁易信佢呀
你地諗下佢主要收入來源係學生
咁簡單都回應唔到學生真係等執
但係好大機會轉頭又係背後捅我地一刀

入面啲員工嘅全部黃 罷晒咪將啲屎俾晒深藍上層食梗係停課啦 上層都唔想做野架嘛

Push

YyLam早過遵理話罷

六月娘會咁撚好心
都係保持距離好啲

多謝遵理，不枉我廿幾年前喺你哋度補英文！

停課有咩用 遵理入面啲人個個藍底

可能因為啲學生都唔會上堂去曬集會

Awesome!

推六月娘撐警相先

屌 遵理不嬲都喺有水就抽㗎啦

Yylam上堂成日暗串 都有講

成日暗屌....

Summer Course 好記得

支持

其實班名師由6月係上堂/Ig 都講過反送中/暗串林鄭

班名師個個黃喎

垃圾學店
利申 日校學生

奧海城嗰浸爆谷味

屌
好想食呀

其實佢根本無得唔罷，佢個market都係中學生 而中學生就係黃絲集中營，佢唔罷根本以民為敵，局住要表態

而家唔係補習旺季黎

大家都知個target customer 係邊班

遵理 撐你

Yy 都we connect

唔罷又鬧
罷就話係marketing技倆
龍門快到睇唔到

唔好on9啦,夾好晒,面子工程姐,連登巴打屌足佢藍絲成兩個月啦

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 癈官員 冚家剷

做一場，好過掉幾百萬去全港賣廣告

push

旺角再遊行結束 尖沙咀繼續！

唔好意思...借個位推po

「守護孩子未來」親子集會/遊行

我們的初衷

我們是一群香港的爸爸媽媽，我們成長於香港，也在這個地方養育我們的下一代。作為父母，我們一直努力地教導我們的孩子是與非、黑與白、對與錯，勇於承擔錯誤和責任，讓他們成為一個好人，將來貢獻社會。

可是，近月逃犯修訂引起的風波和警民衝突升級，幕幕都衝擊著孩子單純的心靈：高官和警察公然說謊；警察以最高十年刑期的暴動罪檢控只是路過扶起跌倒士威者的情侶；白衣人拿著鐵通衝進車廂向市民施暴卻求助無門……孩子對此可能感到莫名的恐懼和疑惑，父母亦不知道該如何向孩子解釋這些荒謬絕論的情況。而面對日益嚴厲的打壓，父母顧及孩子的安危，也愈來愈難以帶著孩子參與不同的遊行集會，父母和孩子都漸漸失去了表達意見的機會。

因此，我們決定舉辦一個為家長和孩子度身訂造的集會及遊行，希望家長可安心重新帶著孩子上路，向社會傳達我們對香港的 「愛、未來、希望」。

「守護孩子未來」親子集會/遊行詳情：
日期：2019年8月10日（星期六）
時間：上午10點30分至至中午12點
集會地點：中環愛丁堡廣場
遊行路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
內容：DIY banner齊齊畫, 小小連儂人, 掛上願望氣球等

＊不反對通知書申請進行中，將持續更新消息

【歡迎轉載】

呢個其實主要睇老師啦
教通識個肥仔 英文個Kenneth 數學個ken 印象中聽過中學生話有上堂戈時表態 而且係未壽終正寢之前既事 佢地d學生都唔小 都有一定影響 反而yy lam一直比人屌吃喝玩樂 612同條team去緊旅行
利申 yr4唔清楚details

唔止遵理，英皇，現代果班學店一撚樣，學生錢就識搵，有無企出過黎撐過班學生？我喺度針對遵理，係因為睇唔過眼呢間學店平時就扮貼地，扮本土，大事大非就無影

家陣出個罷工post d人就覺得佢好有良心
罷工嘅原意係想令社會停擺令政府回應，罷一日就就代表你「做左嘢」？

做教育，仲要做到咁撚大又上市，佢最重要嘅工作係希望以教育界嘅身份去令香港人、學生醒覺，學會公義、良心，六月娘係有良心，仲會喺呢d時候post自己做警察榮譽會長 真心戇鳩定真心支持警察呀？

口裡說不，身體咪又係咁誠實，露撚哂底
黑警橫行，亂打人，壞事做盡，日日基本上都有新聞影到，分分鐘有幾多遵理學生食過黑警胡椒同狗棍，點解個臭西仲願意同打學生嘅黑警拉上關係？

點睇呢條八婆都係偽善

D學生點
比左錢架.

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請轉發

扮乜9 12樓咪又係照開，要返工

六月娘咪撚諗住洗底
又奶共，又包庇om

遲到好過冇到啦屌

YY正垃圾！佢同香港人好似唔同時空咁，好後悔當年報讀佢嘅課程。

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

8月5號 全港罷工
立即實行雙真普選!

咁炒左佢先好講

而家冇野好輸既時候 欣屍就會出黎抽下水 但自己igpost仲係平行時空吃喝玩樂架
冇計啦 一發聲又驚俾人秋後算帳 得罪班藍絲家長又會少左d學生欣屍到而家都冇出聲屌警架 最多跟大隊抽下政府水架咋
人生5**原來就係虛偽 食晒兩家茶禮 真係好撚識玩

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

[quote]警犬加大火力射義士 yylam扮睇唔到 平行時空 唔講唔屌

8月5日

用職員例假黎攞光環，良心公司

咁仆街？